鄰近國家嘅女性黎講，泰妹算唔算係最易食？

唔講叫雞 講緊一般秦國妹

基本上你同佢哋講係香港人 佢哋已經嗒哂糖

如果你個樣同性格正正常常 稍為flirt下就已經可以食用

瘋狂互射

唔討論人妖

你肯定係泰妹？

有次去蘇梅出海 同團有個秦國妹係船上坐我隔離 跟住就吹下水 一齊浮潛咁

後尾跟能埋我返酒店訓

係連登先咁on9見到泰妹就話人係妖
現實中要分根本就好撚易

怕唔怕污糟

台妹點睇

個人覺得泰妹都係易啲 台妹普遍中意洋腸多啲 同埋對香港人唔會話有咩特別興趣

又秦國人
坐機光機屌呀

叫雞就話怕姐

乜能嘢機光機？
秦國有咩問題？

以前初戀係泰國藉，英文正常，係唔知點解一定I is We is,無are

佢哋講英文唔知點解冇s音

我個英文名Fe開頭，佢一定叫我Ph
好深刻係佢以前有個南亞仔同學個名太複雜，話全班叫佢做Password

點睇

算
有個fd去泰國 上交友app搵泰妹
未見過面已經book埋同一間酒店房一齊訓
但個fd返到黎話乜都冇做過

好多連女都未屌過，點會識得分

係
但係泰妹太撚痴線
加上十個有四五個都大執過啲眼耳口鼻波
接受到既話咪OK

因為條女有j

有冇j都係咁食
你識唔識架

秦妹用咩app多?

維基寫泰國叫雞犯法喎
咁如果真係被捕會點罰

你唔驚愛滋/變性其實ok既

驚閪咩

戴套係常識啦

遠古時期你都食到？
師兄你邊樹鄉下

新會然

泰國執法

佢敢捉人叫雞 秦國會至少無咗70%遊客

越南呢?

Lisa

冇咁主動

想去食越南妹多D

人妖冇J ga
已經有人工陰道技術

犯呢些法唔會送港，
國際移交協議唔包，
唔好在當地被捕就得。

揀老白鬼 都唔揀你

白鬼啱嗰啲我都食唔落

澳門妹呢？

=大6妹

聽聲已經分到啦

為左老屈泰國女仔係人妖 連登仔可以去到幾盡？

吹撚到人工陰道

人妖可以係變性人，也可以係偽娘（易服僻）
人工陰道係點，你咪自己search下呢個term囉。
香港政府講明，性別重置手術（變性手術）係一定要包括做人工陰道，要做過人工陰道可以先當變性人（可從身份證由男轉女性）
邊個唔識先？

聽下中大教授過，好過聽你個friend講啦

由男性轉變為女性，人造陰道是變性手術的重要部分。文獻記載，人造陰道要有模具固定，困難在於模具不能太軟或太硬，主刀醫生一籌莫展之際，想到一個「自創模具」的方法。

這位主刀醫生，就是全港第一位施行性別重置手術（下稱變性手術）的袁維昌醫生。今年62歲的他曾效力於瑪麗醫院和律敦治醫院，於2015年退下火線，現為私人執業。他說，病人於公立醫院做手術便宜得多，私營醫院做手術動輒要十數萬元：「你要明白，他們很多都是年輕人，20至30歲。手術要支付的費用不少，父母也未必會支持他們。若公立醫院不能幫助他們，他們是很慘、很艱難的。」

1988年，全港第一宗變性手術，便由當年32歲的袁醫生執刀，這把手術刀，一執便逾三十載。

由男性轉變為女性，人造陰道是變性手術的重要部分。文獻記載，人造陰道要有模具固定，困難在於模具不能太軟或太硬，主刀醫生一籌莫展之際，想到一個「自創模具」的方法。

這位主刀醫生，就是全港第一位施行性別重置手術（下稱變性手術）的袁維昌醫生。今年62歲的他曾效力於瑪麗醫院和律敦治醫院，於2015年退下火線，現為私人執業。他說，病人於公立醫院做手術便宜得多，私營醫院做手術動輒要十數萬元：「你要明白，他們很多都是年輕人，20至30歲。手術要支付的費用不少，父母也未必會支持他們。若公立醫院不能幫助他們，他們是很慘、很艱難的。」

1988年，全港第一宗變性手術，便由當年32歲的袁醫生執刀，這把手術刀，一執便逾三十載。

一推唔駛找

有變聲帶手術

跨性別的變聲手術與削除喉結

蘇教授多年前即發展出最新的改良式甲狀軟骨成形術，除了可以很安全的消除喉結外，還可以提高姊妹們低沉的聲音，由120Hz左右的男姓音頻提高到200Hz以上，還您女性應有的音頻和音色。手術是在局麻下無痛進行，術後3個小時即可進流質飲食，並返家休息，隔天需回診拆除小引流管,滿6天回診拆線,術後一至三個月，聲音就會逐漸穩定,八個月內達到更自然的狀態。

p牌仔就做多兩年cd-rom先出聲啦